時事台咁快就已經唔記得泰國手足，個個講國泰空姐？

一日手足，當初又話 stand with thailand forever

泰國同國泰差唔多啫